國家對香港警渣致最尚高嘅敬意

屌,你地蛇鼠一窩架嘛
警渣一定會更加兇殘
香港市民,要加油
係警渣所有問題上面繼續追撃

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！